13歲你問我答

如題不自爆

你老母做雞收$50定$100 1 Q？

做曬功課未

未

同你老母收一樣價

隔離位女同學靚唔靚
想唔想食

成個form都好樣衰btw隔離係男

廢